蚑那祖北京拜登不如咪撚再叫自己POTUS啦，CE of ASAR咪算囉

CE = Chief Executive (即係行政長官，可能係人都知)
ASAR = America Special Administrative Region (of PRC)

延伸閱讀

有晒證據證明蚑共病毒出自武漢實驗室
仲ban人講China/Chinese Virus

夠膽就ban撚埋CCP Virus啦屌你老母